永遠都有個人放唔低

即使過咗幾耐
都會突然無端端諗起佢
之後成個人就好頹
咩都做唔到
可能得唔到先係最刻骨銘心嘅

俾自己一個限期

自己都想放低
有陣時以為自己已經唔鍾意佢
但原來從來對佢嘅感覺都冇變過

時間可以淡化嘅...但可能真係要好耐好耐

係咁㗎啦，好出奇呀？

即使知道佢唔係自己心目中諗得咁好咁完美
知道晒佢啲缺點，對佢嘅感覺仍然都係不變...
咁盲目好垃圾

岩啦，好多時係得唔到咪最刻骨銘心
但時間好現實
到時間耐左有下一個目標時
佢既重要性就會降低架啦

一路同人講放低左
自己都以為放低左
但原來一trigger番出嚟 就一發不可收拾

一有接觸就打回原形 好似吸毒亦都狠心唔到

係 今日就係咁
好辛苦

共勉之

一樣

無野係天長地久 遺憾才是最刻骨銘心

人哋已經有另一半 自己重原地踏步

啲人話，分手就好似戒毒咁
好辛苦，一接觸番就大癮過之前

前幾日撞到佢，個心就沉左好幾日
真係好辛苦，呢一刻想比車撞就算

只望停在遠處祝君安好 雖不可親口細訴

永遠有個傷口 移不走

吸毒都話可以早啲死
呢個毒癮又戒唔到又死唔去

點解要比我撞番佢喎
又搞到啲情緒黎番

放唔低就唔好開始新戀情住最緊要清楚自己個心

上年鬼節踢到個化寶爐
隻嘢到呢家都喺我膊頭…

放唔低，忘記唔到
呢啲野其實好正常
因為佢喺你生命入唔係一個路人
佢令到你有所改變，有所成長
佢同你嘅生命軌跡中有所交接
除非你突然之間失憶
如果唔係你就注定唔會忘記到佢
唯一可以做嘅野就係接受自己真係放唔低人地
夾硬要忘記一個人反而會令自己更痛苦，更難忘記
但係你接受咗之後你就可以欣然面對呢件事
所以你要做嘅係接受而唔係忘記

意難平